恤衫介紹

唔好買白色咪得

好似人地教加檸檬汁浸下再洗會白d

買黃色

Denim shirt, chambray shirt, flannel shirt

柒定型唔關件衫事

佢無講錯